沙田新城市 內有治癒GIF圖

歡迎大家繼續提供

好感動, 香港年青人 熱心幫助制伏懷疑冒警既不法之徒

仆街記者我屌你老母，黑警俾人圍就走去保護佢

d示威者俾黑警圍佢地就淨係影

個夢境好治癒 多謝夢裡面既所有人 充滿勇氣 很感激

攞啲正骨水捽下佢就無事啦

Cctvb不意外

睇咗未

第一張真係笑撚死

公民責任

斷指? 抵死吖，玩困獸鬥吖嘛！

影到有咩特徵之類果D唔好貼出黎

踢佢落去果個巴打- MVP

Break dance?

未一到屋企即刻整gif圖
多謝巴打

倒地十幾秒咋 有啲失望

黎緊希望多D 依D圖 依家覺得唔夠多

左邊隻狗仔好治癒

唉 相比6.12 濕濕碎啦屌

成班速龍一野捉埋去就用盾圍
問題對方係企定定
大家呢家起碼係還手

我無片呀 有片我都整到

大家只係自衛

好撚正
爽過睇無格④仔

佢可能覺得打夠 再打會打死人

但問題未撚夠呀！差佬自然會幫拖嫁啦

快射啦

呢個都要整

落單驚犬俾人圍毆真係抵死

冒警真係好大罪, 勸呢位不法之徒都係快D自首
專業既既警員又點會一個人出現係果個地方, 一定係假扮

好波

無錯呀 委任證都拎唔出, 得件衫
係人都知佢冒警啦

第一張我見人forward仲有 之後有另1個過去想扶既都仆街

心諗 達地係咪有油

冒警抵打

仲有比人踢落電梯隻狗又係on9 身邊明明咁多人唔打 係要單拖跑上扶手電梯

香港人 醒喇快d
咁先係抗爭黎架

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子。

佢覺得打夠?我屌佢呀,佢有冇幫俾狗打既手足覺得黑警打夠

有冇人有差佬跳舞個GIF

好有喜感，呢兩條友黎搞笑架嘛？

唔想射比差佬

我有整 up唔撚到

屌 成班小丑咁

譴責新城市地板

另一角度

講真
香港人要贏返次
呢次都只係岩岩好打和

前面成班拍曬手掌

好撚柒呀 屌你老母（有聲）

7月21 贏返次！

其實係咪後面條傻鳩亂咁噴 噴濕左地下

唔講都無留意

大快人心

第二張型撚到。。。。

如果在場全部係地盤佬鞋

啲狗仔喺電梯上面 其實如果一個唔小心跌低咗， 成班狗仔喺電梯就會滾曬落嚟， 危險呀 🤣

可唔可以整加速版

因為tvb嚟

呢個格仔衫係咪俾人踢落電梯冒警個男人？
件衫一樣

屌睇到好爽好撚感動

感動，香港義民制服無合理出示身份人士

對鞋都一樣
冒警冒得咁過癮

笑撚死 成班死垃圾

下一秒就有報應

發覺啲狗喺特別易跣低架喎 次次都有一兩隻會無喇喇自己仆街

Ho ball

好爽

pish

屌笑撚死

正

好過引 好治癒？ 但輿論已經輸到仆街呢 唉

見啲狗俾人打真係開心
大家喺制服冒警人士不遺餘力
Btw啲狗好似好易跌 可能可以諗方法冼低佢地

係咁篤

係
輿論嫌打得唔夠

從來都唔需要跟民意行事
跟民意 照顧輿論？繼續2014坐街囉

你見有狗幫咩
你估真係咁團結牙

這是正式錄用的警察嗎

時間問題 時間問題

好 撚 柒 呀 屌 你 老 母

有聲

唉屌 我對住啲gif 圖射撚咗

收到風
被打$2000
斷指$5000

冇記者影到一開頭開曬遮之後趕班狗落樓梯？

呢個真係好撚有型！

右下角個黑警諗住用胡椒射個細路？

我覺得唔好話黃唔黃絲，好似第一張咁講就夠

第一張圖會唔會告塊地板襲警架

身心治癒

抵死

呢代人真係好叻

Push

千祈唔好攞走任何屬於警務處嘅野然後掉落垃圾桶呀 佢地唔見左是但一樣都唔洗旨意紮 又要寫report 好慘架 你知啦執行職務時冇好好保護裝備 就算身處任何情況都唔應該發生架嘛

打撚到條仆街殘廢

有藥水膠布

睇完好治癒

第一張圖
救佢個軍裝冒警人員都有仆街
你唔剪埋佢

係冒警暴徒

嗰個係CCTVB記者

佢地自己胡椒噴霧啲油嚟

連跌兩個 越拍越勁

係咪出左洗潔精？

有隻狗唔夠射程又一直對空氣射胡椒
之後一行前就奶哂野 冼到仆街

哦 呢D咪叫自己攞黎賤囉
serves him right

港豬們，唔好令到鄺仔變成天琦2.0

你地之前已經失去左天琦，

今日，絕不可以，再，失去，鄺，神！

港豬, 你地唔配擁有梁天琦

點解D狗成日行行下仆街

做乜撚成日冼低
咁撚多錢買裝備都成日自仆

要用邪骨水 或者 狗骨水先有用

多謝勇士

幫自己post推一推

DIY盾牌王 胡子

下次記者幫拖拉撚走佢 唔係打埋一份
示威者比人打你淨係識影?宜家出黎幫狗

留意返有隻狗衝入去起飛腳之後俾人打縮返轉頭

睇到好爽

我睇咗幾次
發現佢係踩到把傘跣咗出去

用遮妹下妹下 完全冇傷害

只可以講一句 死不足惜

好撚似弱智

ASMR

班狗唔慣用2隻腳行路
比錯負皮sorry

仲有幾個fullgear綠衫防暴比人打到頭盔都甩埋

好似係救緊黑衫義士？
見一開波有隻便衣坐住個人
義士拉番個人出黎

屌笑到好大聲

無錯，救咗

屌 太好
最尾仲好似有個白衫義士由右下跑去左下
俾隻警救追緊 希望佢無事

小心地滑

有條友用縮骨遮屌撚到隻狗係咁縮
痴線好撚勁

睇十次笑十次

萬聖節？

唔怪得TVB 記者話比人打

夜晚電視，見到有個差佬不停搖罐楜椒噴劑
其實佢哋都怕快消耗完，就住就住來用

佢將警棍當三截棍？

個地下點解咁滑劣劣

【防暴狗乸】淨係識鳩叫 這是正式錄用的警察嗎？

好似有洗潔精

呢個合作技真心靚，雖然冇攻擊性但做到防守解圍

爽死了

哇屌 拉哂啲地板佢啦 襲警喎

想笑死人咩

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

ho ball！係要咁啦，當隻狗想追一個人時 第二個就要去搞佢

爽過耿爽

笑撚到仆街

李星大技

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

走唔甩，佢係被迫咬狗果位

冒警抵撚死，俾藍屍圍砌

以後每一次示威都要係咁，咁樣先可以嚇到班仆街驚，咁樣先可以保護到同路人

仆街 依家㩒唔到落張圖到down既

nice day

好撚柒呀 吊你老母

老老豆豆，兩邊全晒裝備打一場算啦

班黑警基本就想打人，唔係唔會入商場落單到咁

請廣傳

好開心，今晚加餸

開始似魚蛋啲gif，睇到好爽

除咗肢體語言外，其實佢算係咁，朱sir 就係咁既情況下一定開無雙，佢都叫控制咗情況加冇傷人

隔左咁耐要撐就撐左，再多講都係廢話。
再多既壓力都係一棍棍扑落黎
外國唔做野，唔通真係等耶穌打救？

冒警喎 緊係要制服佢

跣低個冒警好似同第三張同一人喎

佢係其中一個開無雙嘅跌彈警，當時人少未敢開咋

我諗起當年旺角大球場響背後伸佢一腳嗰條片

不知怎的，看完警察被打的影片后，我恶劣的心情竟然平复了！太神奇了！这一个月以来，蓝丝朋友们的心灵都被黄尸暴徒的恶行伤害得千疮百孔，想不到警察竟然想到牺牲自己来疗愈我们的心灵，太伟大了！我们不能辜负警察的一番好意，如果各位有更多警察被打的影片，请转发一下，谢谢！好人一生平安！

多謝

第二張 踢佢落去係who